［整合］新狗陣又叫散又要圍timeline

今日狗衝發明左一種新戰術
又叫散 又要包圍
求收集各點狗出沒時間地點
究竟你係幾點邊個位遇到狗開始埋身
再用map整理timeline
向大眾呈現狗術最新發明
一方面將輿論焦點提升到指揮狗
另一方面為下次做更好準備
利伸：睇唔過眼即刻註冊入黎 求連登賜力

16676

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

收集各點狗出沒時間地點
究竟你係：
幾點
邊個位
遇到狗開始埋身

成功收集會用map整理timeline

推

推
你上fb睇live mark 住先